「最親密又可靠」 她竟嫁羽絨被還辦婚禮

每到較冷的天氣總會有說離不開溫暖的被窩，但英國有名女子對羽絨被的喜愛已達新境界，高到竟然想到要跟棉被「結婚」，甚至還要替自己舉辦盛大的婚禮，被邀請的貴賓只能穿著睡衣出席，消息一出也立刻引起外界討論。
《鏡報》報導，英國一名49歲的藝術家薩莉克（Pascale Sellick）形容自己是一個粗魯、愛出風頭的人，所以她要替自己辦一場公開且免費的婚禮，歡迎任何人前來見證，她與人生中相處得最舒服的「伴侶」將共度餘生，而且對象竟然是「羽絨被」，婚禮將在2月10日下午舉行，地點在艾克希特（Exeter）的一處花園。
薩莉克在與「羽絨被」婚前剖白待嫁的心情，表示「我非常愛我的羽絨被，我想邀請大家來見證我生命中最不變、最令人舒適的伴侶，婚禮當下會有音樂、典禮、笑聲與娛樂活動。」她直指自己與羽絨被之間有著最親密與可靠的關係，「它一直在我身邊，給了我很大的擁抱。」薩莉克坦言還不知道「新郎」會穿什麼服裝，但自己則會穿睡衣與拖鞋。
薩莉克也希望嘉賓們也穿上無論是睡衣、睡褲、睡袍和連身衣出席，如果天氣太冷，更可以帶自己的睡伴如小熊公仔及暖水壺一同出席。薩莉克補充，自己的婚禮適逢情人節前夕，很高興自己能夠嫁人，「對於很多人來說，情人節可能讓人感到沮喪，希望這有助提升大家的士氣。」她也透露將於婚禮後，到當地的IKEA睡房部享受兩周蜜月假期。（即時新聞中心／綜合報導）

快點

一大堆鴨鵝嘅靈魂喺背後望住你

夏天係咪踢佢老豆落床

老公

咁既樣你都岩

夏天都仲攬住張被先好結婚啦

廣告黎啦，記者都on9

有冷氣開， 而且英國夏天夜晚都凍

真，英國夏天夜晚凍過香港冬天